是超靚食得 日式叉燒

尋日製作過程重溫

今日終於食得

切開好靚
煎香
d脂香
送啤酒一流（屋企冇啤酒）
今次煮左1.5個鐘，下次試下2個鐘，等佢入口即溶

want to eat

買返黎就卷好定自己卷?
卷得幾靚喎

燕come

返黎卷好
我自己扎唔到咁靚

整三嚿嚟

煮返碗拉麵，半熟蛋

鍾意薄切多啲

CC stomach can handle?

你想食就直接講啦

鍾意你多啲

切勿自作多情

意志巴開餐館未

can digest 2 pc

舊肉可以喺邊道買

等緊城巴開

ho reserved 2 pcs

fb廣告咁啱見到

1 more for my mom ok?

想食

點會

ho la

佢話開餐館傢

I am very thanks you

係？

肥仔想偷吃肉

d肥好正
爽彈唔漏

你想對cc做咩

捉佢偷食肉既證據

佢又捉我食肥嘢

一兩舊冇事嘅

I’m everywhere

冇事冇事 要俾我鞭打姐

唔好再講了 好似半個月冇食拉麵了

u are bad bad

唔好以為唔係你自己個post 偷食肉我就mon你唔到
我咩台都會睇

正名日式豬肉片，叉燒應該係紅黑紅紅黑嘅

神出鬼沒

係豬腩片

好撚驚呀

上連登好大壓力
嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚

食返D好野減壓先啦

聽日食生菜減壓

減到壓嗎？

本c最鐘意食菜同魚
未想食你啲叉燒
(扮得好辛苦)

我以為會配拉麵
點知成塊厚切火炙
五點睇到真係多得你唔少

留名

嘻